[人生置頂]聽日就821元朗靜坐了！一個熱門都無！

821

721

推

push

GO

咁多位手足聽日見！

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

721 811 820

821! TUI!!

聽晚元朗見

等我和哥班馬教仔

我頂你上去
手足們 聽日元朗見

轉自TG Group

推推佢

721 821

聽日一齊去探升天南

支持支持，大家搭車繼續airdrop

轉文宣TG

Tui

Push

人手
btw推

推
人多就安全

人生置頂！

大大力推

放工入黎

聽日見

人唔夠多就等於至班手足於死地
上次藤條今次唔知會係咩
有良知嘅就出嚟啦

Push
[回帶警世] 暗角七警案 落案拖1年 2年後正式開審 5年後上訴得直獲減刑

我專登去搵返2014年暗角七警案嘅新聞標題，希望幫大家清醒下
就算拉左人，警隊、律政師、政府、中共係一定會全力包庇佢
唔洗開工都有糧出唔在講，仲一定會用最貴嘅律師去打官司，未判刑就籌好安家費，然後拖返幾年等件事淡左就順便上訴減刑，再復職開工受到英雄式待遇

721 811

睇黎要天水圍手足幫手，元朗手足完全唔理

821
823
824
825

推

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

推呀

推呀！！

推啊

推爆佢

置頂

無忘元朗721

～再 push

(626)(醫管局cctv)黑警醫院虐打62歲老人20min片段

(626)(HA cctv)HK Lawmaker Mr. Lam released the video showing how a 62yo detainee was tortured for at least 20 min(eng sub)

撐

612
721
811

人生置頂

成立獨立委員會既訴求要改成：

將狗隊隊長連同有關狗隻送到海牙軍事法庭受審

任何形式之本地法律制度已經失效

任何平台,委員會都只係閉門做車,香港人不要接受。

有意圖打爆記者既眼同行刺記者至危殆,已經要按戰犯看待。

721 元朗恐襲
821 元朗靜坐

推唔到都推

721 811
823 824

pushpush

824 825 831

721
1. 元朗南生圍白衣人涉警鄉黑勾結，無辜市民被打至黑破血流卻無人被捕
2. 在光復元朗時，發現葉虎車內藏有大量攻擊性武器，如武士刀
730
1. 天水圍警黑合作，縱容黑社會以煙花直射聲援人士
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
823人鏈
五大訴求 缺一不可
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

去

推佢老母

推！

毋忘 721 811

想去,但認真驚被斬
知會俾人鬧但我依家就算搭westrail經過都會望一望門口驚

不要說推，請說 721 811 1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球 2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊 3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民 4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾 5. 製造偽証 6. 警犬在太古站推人落電梯 7. 荃灣攻擊平民

今晚見 推

大家唔好再推無謂post啦！依啲post就推爆佢！

無忘721

元朗黑社會一個都冇比人告

坐

幫你推！

推
人越多越安全

推！！！！

push action post

Don't write other posts.
We want action NOT talking

警黑合作！推！

7.21
8.11

821 靜坐

612 721 811612 721 811

tui

721
811

追究721警黑勾結

721 元朗恐襲未解決

See you guys tmr

推, 小心南邊圍班撚樣

Push 返上熱門

612 721 811

自
原來已有大量

Pish

727啲速龍都有打過我地架大家唔好忘記。
而加求撚其扔兩個傻閪散仔出黎就算！？

推 聽晚見

收左工趕黎

快啲推爆佢上熱門

聽日見！想坐爆元西加yoho!

坐爆佢

聽晚見

Push and tui

推呀 821

1

2

up

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人，警方唔拉黑社會
警黑合作， 警署落閘， 999唔通，無人被檢控
721元朗恐襲第31日: 無人被檢控， 無警停職， 施襲者逍遙法外，市民安全零保障

五大訴求 缺一不可
林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵!

香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
香港人一世都唔原諒香港警察
無忘721
記者請日日問

一推再推

823 824 825 831

講靜坐真係好驚
比啲鄉黑當靶射
試下講覆桌會多啲人黎

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

823 人鏈；824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

香港警察
正一垃圾

有網民發起明日在西鐵元朗站靜坐，不滿約一個月前發生的元朗暴力襲擊事件。警察公共關係科高級警司江永祥表示，目前未有任何主辦單位或人士通知想舉辦有關活動，呼籲有關人士盡快聯絡警方，強調警方作出風險評估後，若果覺得合適，會盡量協助及安排和平安全的集會。

你懂的

821 聽晚7點鐘 元朗站見

勿忘721

變成821元朗靜咗

pish

P牌仔推唔到

821
元朗見

721 傷左幾十人
一個都未起訴

每晚10點 窗邊吶喊
821 元朗靜坐
822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

?

勿忘721恐襲

係咪想重演事件 唔係就一定要多人

明天見

Push !!

勿忘721 聽日見 要多人

推呀
坐爆元朗站

Push
大家注意安全

Office一族帶件黑T, 可以粒係恤衫/裙出面
走個時除咗又可以變裝

聽日但帶安全帽口罩番工衫+黑T
聽晚7點見

幫手推

第一次見 明顯宣傳不足

821 元朗見

一個都無檢控呀
係一個都無呀屌你老母

聽晚見！

811

巴打們 到時記住強調一個月嘅總檢控數字

821元朗靜坐

推上熱門

推啊 一定要去

821!!

【防具到貨】應眾巴打要求入多兩種裝備

推

推爆佢
請保當日嘅怒火！

推返上黎

821
大家要小心唔好亂走出街上，不要落單

推！推！

1. 撤回送中惡法
2. 成立由終審法院大法官組成之獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放所有義士
5. 我要真普選

821元朗

821元朗!

推呀！

推！721一定唔可以忘記
就係呢日黑社會無差別襲擊市民都完全無事、 完全受黑警包庇
先開啟左之後各區黑社會肆無忌憚咁斬人嘅無數慘案

推
721 811

坐佢老母

要多人

p

721 畜黑合作

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

熱門呀！

唔推唔係人

行動post
推

元朗L must tui

帶架生防具呀
帶架生防具呀
帶架生防具呀
!!!不要再有人入廠!!!

821 推

幫推

上頂唔該

行動post

pushhhh!

ppp 各位手足聽日要小心

元郎恐襲

推！！！

推文回覆

821 push

Tui bao kui

各自爬山

一定到

推，勿忘721

721
821

821 元朗站

屯元天朋友!!!!!!!!

推撚爆佢

612 721 811 820

推 聽日見

gear

推...

721 85 811 820

天水圍人推一推

821 元朗靜坐
822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘?機場交通壓測?
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

721 85 811 820

會唔會危險？唔係個個都長期係多人地方，夜左果時點算先？

推爆721

推爆佢
721 一個都未起訴！
襲擊立場姐姐嘅農夫仲未拉

推, 一齊去, 未撚驚過

港島人未必嚟到 但同你推推佢

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

推啊！！！

721 811 821

gogogo

7pm 開始！！

記住一定要full gear

Go

聽日真係要咁多位幫幫手推一推出去啊

P牌仔幫你推兩下

721 821 831

8 21 元朗坐下 休息一下

推 食飽元朗站見

推爆佢老母聽日見

推一推

821 元朗靜坐
823 築人牆

我要真普選 我要真普選

821 821

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先, 幫手正評推上熱門

反對《逃犯條例》修訂的示威衝突不斷，將軍澳凌晨更發生斬人案件，3名市民受傷。通訊軟件Telegram群組有網民計劃，今晚8時在屯門西鐵站B出口聚集「默站」，對象為「岩岩放工嘅朋友」，更提醒 「齊裝full gear」、「永不割席」，未知會否有進一步行動。

另外，有網民發起今晚8時，葵芳地鐵站「一人一串魚蛋」、「沉默站立」聲援三個傷者，都是提醒 「齊裝full gear」、「永不割席」、「其他行動現場手足決定」。

有網民則發起，在上水站外舉行「糖水團」，聲稱「甘啱今晚想食糖水」，對象是北區居民，但未有透露詳細行動。

有網民發起明晚7時至11時在元朗西鐵站靜坐，抗議7月21日元朗站暴力襲擊事件1個月仍未有人被檢控，並呼籲「黑衣為記」、「請戴口罩」。

警察公共關係科高級警司江永祥表示，目前未有任何主辦單位或人士通知想舉辦元朗站有關活動，呼籲有關人士盡快聯絡警方，強調警方作出風險評估後，若果覺得合適，會盡量協助及安排和平安全的集會。

怒推

推

612
721
811

立即普選 否則攬炒

推爆

推 希望多啲人一齊去

輸左啦

821 7點 元朗站見!!!!!!

要人

幫手推一推

推啊！！！！

推!
#721 #811

今次一定要好多好多人先安全

721 821 推

推 靜坐

全香港 入元朗

821集會
無忘721

反對《逃犯條例》修訂的示威衝突不斷，將軍澳凌晨更發生斬人案件，3名市民受傷。通訊軟件Telegram群組有網民計劃，今晚8時在屯門西鐵站B出口聚集「默站」，對象為「岩岩放工嘅朋友」，更提醒 「齊裝full gear」、「永不割席」，未知會否有進一步行動。

另外，有網民發起今晚8時，葵芳地鐵站「一人一串魚蛋」、「沉默站立」聲援三個傷者，都是提醒 「齊裝full gear」、「永不割席」、「其他行動現場手足決定」。

有網民則發起，在上水站外舉行「糖水團」，聲稱「甘啱今晚想食糖水」。

有網民發起明晚7時至11時在元朗西鐵站靜坐，抗議7月21日元朗站暴力襲擊事件1個月仍未有人被檢控，並呼籲「黑衣為記」、「請戴口罩」。

警察公共關係科高級警司江永祥表示，目前未有任何主辦單位或人士通知想舉辦元朗站有關活動，呼籲有關人士盡快聯絡警方，強調警方作出風險評估後，若果覺得合適，會盡量協助及安排和平安全的集會。

一個不捕 0分你滿意嗎？

刷上熱門 靠我吾夠嫁 幫手

721!

記得要杯葛埋啲食肆啊
E.g. Yoho個food court系富臨集團㗎

[革命成功]香港人已經階段式勝利中 和理非同文宣組可以退場休息下 依家只要等美國出手就贏

DLLM熱門丫

保護同路人！

突然覺得聽日又冇啦啦閃d活動出黎最黎呢隻又胎死腹中，好似將軍澳咁

熱門丫

不見不散

人手置頂

無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

搭西鐵airdrop左比人 希望聽日可以多d人

－－－－唔好意思，借post－－－－

【文宣】緊急！緊急！緊急！要在九月前爭取支持香港人權與民主法案
要班仆街共享大灣區榮耀，世世代代做中國人，唔該大家入黎幫手同推post！！！

情與義

追究721

721
人手置頂

721
同我記入腦呀

reddit幫手upvote

721 係恐怖襲擊呀

DLLM

和理優，be humable

靜坐
要留人手做哨兵同勇武保安喎

聽日見，夠薑就打撚死我

推 但小心行事

夠膽黎多次 手足們踩平每條村

推 各位聽日見

推啊！
放工元朗見！

721 721 721

記得食飽飯先去，$0.1都唔好比元朗人賺，等元朗變死城，所有人搬離元朗，等班鄉黑食屎

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

721, 811

毋忘721元朗黑夜

光復香港 時代革命

屌佢老母 入熱門丫

響屋企打少日飛機 同我入元朗

今晚8時在屯門西鐵站B出口聚集「默站」，對象為「岩岩放工嘅朋友」，更提醒 「齊裝full gear」、「永不割席」，未知會否有進一步行動。

有網民發起今晚8時，葵芳地鐵站「一人一串魚蛋」、「沉默站立」聲援三個傷者，都是提醒 「齊裝full gear」、「永不割席」、「其他行動現場手足決定」。

有網民則發起，在上水站外舉行「糖水團」，聲稱「甘啱今晚想食糖水」。

有網民發起明晚7時至11時在元朗西鐵站靜坐，抗議7月21日元朗站暴力襲擊事件1個月仍未有人被檢控，並呼籲「黑衣為記」、「請戴口罩」。

警察公共關係科高級警司江永祥表示，目前未有任何主辦單位或人士通知想舉辦元朗站有關活動，呼籲有關人士盡快聯絡警方，強調警方作出風險評估後，若果覺得合適，會盡量協助及安排和平安全的集會。

今晚8時在屯門西鐵站B出口聚集「默站」，對象為「岩岩放工嘅朋友」，更提醒 「齊裝full gear」、「永不割席」，未知會否有進一步行動。

有網民發起今晚8時，葵芳地鐵站「一人一串魚蛋」、「沉默站立」聲援三個傷者，都是提醒 「齊裝full gear」、「永不割席」、「其他行動現場手足決定」。

有網民則發起，在上水站外舉行「糖水團」，聲稱「甘啱今晚想食糖水」。

有網民發起明晚7時至11時在元朗西鐵站靜坐，抗議7月21日元朗站暴力襲擊事件1個月仍未有人被檢控，並呼籲「黑衣為記」、「請戴口罩」。

勿忘元朗721

721-821 31日 屌

[人生置頂]聽日就821元朗靜坐了！一個熱門都無！

為左721 手足上到咁前 聽日去站到坐下都吾得咩？

[人生置頂]聽日就821元朗靜坐了！一個熱門都無！

821 yuen long

麻煩大家平時推post個時幫手做下文宣
不要說推
試著說
821元朗西鐵靜坐 823人鏈

821 元朗站靜坐

一個月了 無人需要為恐襲負責
公平咩

821 元朗坐下 休息一下

Pushpuspush

仲唔推？

今晚8時在屯門西鐵站B出口聚集「默站」，對象為「岩岩放工嘅朋友」，更提醒 「齊裝full gear」、「永不割席」，未知會否有進一步行動。

今晚8時，葵芳地鐵站「一人一串魚蛋」、「沉默站立」聲援三個傷者，都是提醒 「齊裝full gear」、「永不割席」、「其他行動現場手足決定」。

在上水站外舉行「糖水團」，聲稱「甘啱今晚想食糖水」。

明晚7時至11時在元朗西鐵站靜坐，抗議7月21日元朗站暴力襲擊事件1個月仍未有人被檢控，並呼籲「黑衣為記」、「請戴口罩」。

唔好鬆懈 推比更多人睇

推爆你

推比更多人睇

推爆佢呀 821

pishhhh

聽日一個月啦

麻煩大家平時推post個時幫手宣傳下各類活動
不要說推
試著說
821元朗西鐵靜坐 823人鏈

821 823

光復香港.時代革命

823 821 831

元朗西鐵站已貼爆文宣

821一齊出!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

721 811 >>> 821

我明天去等白衣人

上環係暴力鎮壓
元朗係恐怖襲擊
葉虎係中聯辦
催淚彈過期
黑警有武警

821推

記唔記得
611 612 613 614 615 616
我地係點過
係一片白色恐怖下
我地就係到唱Sing Hallelujah to the Lord
反送中已經兩個幾月
係時候再唱過
感動全世界

恥與香港警察為伍！
元朗人！冇理由不支持

821
7時至11時在元朗西鐵站靜坐，抗議7月21日元朗站暴力襲擊事件1個月仍未有人被檢控，並呼籲「黑衣為記」、「請戴口罩」。

明晚見

入！！！！！！

聽日到

821元朗西鐵靜坐 823人鏈

推到屯元天手足出曬黎

推啊！

推推推推推推推！！！！

配圖行動

推上去
永生永世都唔會忘記721恐襲

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推！毋忘七二一

推唔到都照推
聽日見

推啊 勿忘！

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

[Twitter 戰線] 建立連登群體！有效傳播資訊！

818 行完 係時候設下死線！係死線呀！

塞爆元朗站

推推推，聽日見！

Pish ,唔好唔記得，唔好麻木！

721 805 811

聽晚大家要小心~

721
Never forgive, never forget
聽日見

推推推推到核爆

８２１

麻煩大家平時推post個時嘗試下幫手宣傳各類活動
不要說推
試著說
821元朗西鐵靜坐 823人鏈

全屯元天手足出黎呀

聽日記得帶齊Gear

再幫推 手足要小心會有刀手出黎 我地聽日見

明天一定要去

毋忘721

求下大家聽日一定要到！

理性討論，如果塞爆左西鐵站，白衫上尼圍我地，撤退又走唔到，勇武又支援唔到，有風險。如何靜坐表達訴求，又可以避免呢個風險？(how)

不合作運動放係821, 有種感覺似自己搬石頭砸自己腳，你有咩諗法？

推啊屌

不合作運動係早上
圍我地姐係代表多人過我地
咁要解決既就係多d人去

天水圍國推

821 元朗靜坐
823 人鏈

823人鏈！！！823人鏈！！！823人鏈！！！823人鏈！！！

岩呀 夜晚點都塞完

821 元朗食飯

愈多人愈安全，推

push!!!!!!!!

[起底] 發夢見到某元朗白衫ig

一個月 一個月啦

推 聽晚2200遲join

821元朗要人啊

突發：又多個元朗白衫佬 -- 丘志彬
Cp Yau / Ben Yau

多圖在此：
[起底] 發夢見到某元朗白衫ig

C

PISH

821元朗見

PUSH

香港人，做嘢！

咁重要都無人講

唔想元朗靜坐嘅黑警臥底多個示威者

唔好忘記元朗俾人打嘅所有人

去緊

推返上熱門呀 一起身上連登竟然一個821po都無

推 大家唔好心散好嗎

Madam ig個po可以keep住成日有人推 821就唔記得晒

推返821上熱門

認真post幫推

元朗人唔係唔黎呀嘛

大家唔好分心

今日8.21

元朗靜坐 保護同行朋友

有gear既記得著定gear

黑衣黑口罩

小心留意身邊既人

有無人帶行山杖？行左咁多日，大家都應該腳痛

Today

屌 推翻d正經post上尼

其實我真心好奇
咁耐以來所有活理非行動基本上係無任何意義

唯一一次有用既係勇武暫緩612
到底點解仲要鳩行靜坐？
政府根本從來無理會過
定係又贏民意贏道德光環之後輸個香港？

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

突發 銀髮族發起罷買

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

824 觀塘大遊行

〈 光復香港 時代革命 〉
一、徹惡法
二、非暴動
三、銷控罪
四、解散警隊
五、真雙普選
六、不落實「社會信用評分」
七、移除「智慧燈柱」
八、查721·811警官黑合作

屯元天人必去！

雖然去唔到 都推一推

821 今晚見！

821 YL

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

去阿！
今晚見！要人阿！對唔對得住721
香港人唔好同我講一個月已經唔記得
P牌推唔到都要推下

今晚元朗見

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

不合作運動 九龍塘地鐵得三個人

612 中信毒氣室
721 元朗恐襲
811 新屋嶺集中營

推推推

今晚見！

唔係個frd叫埋我 我住元朗都唔知有靜坐
推!!

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人，警方唔拉黑社會
警黑合作， 警署落閘， 999唔通，無人被檢控
721元朗恐襲第32日: 無人被檢控， 無警停職， 施襲者逍遙法外，市民安全零保障

五大訴求 缺一不可
林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵!

香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
香港人一世都唔原諒香港警察
無忘721
記者請日日問

img]

光復香港 時代革命

612 721 811

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

——————823 死線——————

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

721 811
never forgive
never forget

Gogogo

小弟今日生日，fb上冇人留言，現實上冇朋友慶祝，打算出元朗，有冇巴絲可以祝我生日快樂

支持

721821

on9靜坐

大大力推番上熱門！！！！！

lm

推 唔好放棄呀大家

元朗見

帶野去？

今晚見

不忘721

推
今晚7點元朗

直入元朗呀屌

人呢？置頂！！要多人先安全